搵M記一首日文歌

日文歌黎既
女歌手
接係なんでもないや前面(唔知第二間係咪都係咁)
唔係花束を君に
等高手出招